有無人前列腺唔夠敏感？比人屌極都唔識射

雖然有好充實既感覺但就係射唔出
就算boyfriend射入黎果下我都無想射既感覺

比人屌極

gay

男朋友會一路插我一路奶我lin

好明顯

屌都話你gay架啦成日都睇埋啲gay post

好想試下比人屌到射

利伸：A0，未試過，非gay

成個連登都係gay佬，我都無得揀架

全港最大同性戀論壇

真gay

你唔信我可以幫你含

高度配合到就得

夠高都要練開瑜伽先得啦屌

邊洗，唔係後入啊
打莊機咁插入去

試過好撚多姿勢都射唔到
呃你地做乜撚
我男朋友條j向下彎
你班仆街連gay佬都恰

This

你條8cm短撚就算數啦

屌你老母我短j咪做緊0比人屌囉
得罪你？